尖東元氣門口個班一齊唱願榮光歸香港啦

齊心唱首歌比外國記者影

大聲D都唔怕，只係門口唱，絕對合法

可唔可以人搵幾個人開始唱

屌狗果班真係呢⋯⋯

推 要人

又講粗口又話狗嫂3p
不如做d野比外國人睇我地係齊心